尖沙咀碼頭啲福建撚呢？唔見晒？

係威係勢話落嚟香港打人，看住知旗杆成日而家唔知死撚晒去邊！